有ADHD/ADD嘅朋友請入

有冇人知道邊間藥房有得買Ritalin/Ritalin LA/Concerta？Concerta醫院賣得好撚貴，Ritalin LA間醫院又冇賣
（已有醫生紙）
知情者請告知 謝謝

有tg？留吓tg傾

我食開Strattera, 我都唔知道其實有冇幫助， 究竟停唔停藥好, 好撚煩, adhd真係全世界 最仆街嘅病

Lm

介唔介意講下最困擾你嘅病徵係乜？

成日專心唔到已經係好大問題, 我都唔知 第時出嚟點樣搵工, 巴打你係咪都係有ADhd ?

我懷疑自己a d d

Strattera non stimulants 有用只係藥效會慢啲
藥物不能完全醫治adhd

其實都係要靠自己， 大家加油

我唔係但讀同行業相關要讀依啲
不過好希望大家好返 加油

呢隻好似係要食咗一段時間先慢慢見效，但效果當然比唔上Ritalin
點解想停藥嘅？覺得冇用？

細個讀書去過藥房買 九華過少少 消防局斜對面 好似有

傾乜